點解拍緊拖既人會話痴身女人好煩?

A0的我表示好想有個女仔日日同我whatsapp

成班食屎狗剩係識係到數缺點
我同佢講話唔鐘意咪分手囉就屌返我轉頭

靚唔靚仔先

毒撚22歲未拖過女人手

痴女

拖過好多次
因為係a0絲

想下好啦 閣下副尊容，肥婆都唔揀你啦！